漫漫長路，今日目標不被捕，不受傷

記住齊上齊落

一個手足落單，試試諗下如果自己係個一個會點，係支援啊！

面對中共政權，今日只是小小的行街日，不是送頭日，就快到勝利果實

幾句講哂
831灣仔 銅鑼灣 中環 港島見
901 一點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

人手置頂

不被捕，不受傷

救人！打狗！

黑狗已癲
各位小心
不被捕不受傷

記得齊上齊落

智慧抗爭